八公仲乞人憎過八婆

點呀樓豬

早d休息啦, 今日辛苦你

Agger

sorry lo 我地和好啦 好嗎

氹返